【加埋69歲】洛賓、列貝利兩老續約拜仁

拜仁本季完成聯賽六連霸，奪得史上第28個德甲冠軍，而且剛又打入歐聯四強，可以話係大豐收。正所謂做生不如做熟，既然有成績，冇理由放棄原本強勁陣容，故球會決定同陣中兩老洛賓同列貝利續多一年約。
洛賓、列貝利今年分別34同35歲，已步入職業生涯晚期，於球隊無疑出場機會減少，但最重要依然有貨交，本季合共上陣64場賽事，可謂屢建奇功。高層路明尼加表示，續約嘅底線係實際表現，而二人依然打出頂級足球，所以拜仁願意畀新約兩老。
洛賓於09年加盟拜仁，迄今上陣286次射入138球；而列貝利07年來投，落場382次轟入117球。

來源：

咁既年紀扭得又爆得又幾堅既
真係唔明點樣先keep到咁

2R

諗起賭俠1999

洛賓

robben入波率好高

其實洛賓勁過伊巴
算係世三
可惜世盃柒左一鑊就清袋

大把Tap in波都浪射

我愛拜仁

巨鹿侯

拜仁神醫真係咁勁

李子雄

入球率可以睇到洛賓嘅獨食程度

點解叫巨鹿候？

洛賓著起西裝黎都幾型仔

今年幾歲

冇睇過尋泰記 ？

我get到 一時醒唔起

勁

如果sterling lingard 踢德甲都高啦

候爺 皇帝

贏埋歐聯續多兩年

有冇人知點守洛賓？擺到明得一招都守佢唔到。

好撚易 封佢左腳就ok 學界水平都做到

洛賓冇錢買麵包

單丸也是正常 天生我性慾強

拜仁今年竟然拎到德甲？？

拜超

張繼聰同李子雄

呢個明顯香港藝員黎

真係嫁？

唔撚係掛
Ching有無認錯人呀

擺明係宇文化及黎現代扮洛賓

呢個明顯係洛賓ching搞錯左

省鏡

又係德甲度挖人

On9 佢成日做奸角 睇多d tvb la

馬交文條口靚

原來洛賓做tvb
唔怪得成日都話傷

Robbery

佢2個應該就禁打德甲都重夠用 歐洲賽就唔敢包

hahaha

本身世界上有兩個人守到洛一招，一個叫佩奧爾，退左役，一個本黎係佢後面，都退埋
2R 可否不要老

Lahm